男人笑眼露齒笑 定 小酒窩微笑有吸引力D?

笑眼+露齒笑吸引D：正評
小酒窩+唔露齒微笑吸引D：負評

冇圖 我揀貶眼笑

眨

我揀笑眼露齒笑